一人一個 whatsapp 應該加的功能！

用日期 filter and search
點解要手機 whatsapp 連線，先用到網上版 whatsapp

成個apps唔該執柒佢

whatsapp pay

視像、電話同動態del咗佢

性交友功能

隱藏顯示在線上

app內分享 sticker包

自選backup platform Google drive/Icloud

wechat pay 夠做了

備份果陣備份埋相同片

置頂對話 唔係同邊個對話
係chat裏面嘅msg
方便提大家一啲重要野

多帳號登入

聽錄音兩倍速

動態sticker

靜靜雞 delete group chat history (不用 quit group)

而家 archive 左百幾個垃圾 group

錄音轉文字

video 同 voice call加一個confirm制
好易click錯

取消錄音功能！

呢個真係要有，ok 都要錄音屌佢老母

登出登入
自由選擇接收錄音功能
群組長期已讀

可以隱藏啲group。有message 都唔好彈上嚟

呢個有喎

Del埋錄音唔該

可以 mute group ？

iPad版whatsapp

有message 就會彈返出嚟

投票功能 （約食飯唔洗再接龍）
訊息置頂功能 （方便睇到而家傾緊咩）

或者係限制一錄就30秒
一揪掣就自動開始計
唔夠30秒都無得stop
30秒之後先可以stop, 然後send
咁啲女應該會覺得晒時間
無理由自己都晒30秒等佢錄完

唔洗加
telegram屌打

屌你咪就係
唔識打字咪用語音輸入囉
你錄音嘅不如打電話嚟仲好過啦
最憎啲仆街喺我揸車嗰陣send 段錄音嚟

遲啲會有 已經整咗

最煩係要 search 返講左D咩，又冇得錄音轉文字，又冇得 search by date ，時間一耐逼人 look 到手軟/聽到耳殘

打電話嗰陣跳返去正常手機個電話而唔係用佢個whatsapp phone call

唔應該加
應該減走啲功能變返一開始咁就最好

置頂

打一啲emoji就搵到相關嘅sticker
可以冇時限咁del message
Send咗出去嘅message可以edit

可以預先set定訊息發送時間

Telegram有，用Telegram啦

{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}

咁高要求

我有用,但都要其他人都用先得

AI自動覆機溝女

發紅包

telegram 和 whatsapp 定位唔同，whatsapp 係你見過真人先加，反而網購果D應該用 telegram, 買完即 delete

加個telegram落去

可以裝係sd卡

拒收錄音

就黎有 等下

全部都係TG 既功能

冇嘢好加
我要佢成個app收閪皮

自訂放工時段收唔到whatsapp
啲撚樣覺得放工唔打電話好皇恩浩蕩
然後屌你唔睇whatsapp

幫手推薦畀其他人

唔係有左好耐咩

ipados 出app

麻煩del咗個phone call佢
好撚煩 打電話就會用張sim卡架啦
仲有哥個onj story功能都要del
我身邊冇人用 都冇人睇

要加都係加sticker pack share
有時候an機啲sticker pack唔可以直接share俾ios機

一個app嘅功能唔洗好多 都唔洗左抄右抄
最緊要夠用 同埋有特色

phone call 和 voice call 冇衝突喎

send full res相
whatsapp pay
third party app integration
基本上iMessage 有嘅function

tg stickers 轉wts stickers

完全同意

多number啦唔該

呢個function 叫quit group

投票，for諗食咩好去邊etc

Mark日期，for group chat約時間

tg垃圾
間中滑動唔到既低級bug仲未fix

最緊要！！

Cloud based message + end to end encryption

DLLM用左咁多年d message十幾廿GB???做乜撚野，人地tg都唔會咁，fb無server咩而家

edit

有咩用Group一樣睇到你睇咗未？幾時睇？

咩功能

Voice call如果你公司屋企有死位，收唔清電話就會覺得好有用

同埋用黎傾長途電話呀

有d工用手機揾客個d又係WiFi call方便d，唔洗計分鐘

Interface 可以轉色
Chat search 成撚日都搵唔到要搵嘅嘢，好閪廢

2秒錄音: (冇聲冇聲) 好呀

我心諗 屌你老母2秒都嘥我既

留喺啲藍絲group 睇下佢哋有幾on9
成日share啲假新聞。

呢個真

電話卡冇曬分鐘可以用whatsapp call
但story真係唔會有人睇

Editing function

拒收錄音功能

自動配對囡囡俾我

明明勁廢
多人用，焗住要用

要點set？
次次還原都冇晒相同片，明明set咗備份埋片

根本要互通啦 依家焗住要畀錢買app

只計 chat 功能，連 wechat 都做得好過佢 ，可以
search by date
delete group chat history without quitting group
pin chat message

WhatsApp call真係打殘哂所有長途電話服務
連一齊去緊旅行都可以打電話揾人

投票功能

旅行真心有用，差d唔記得太耐無去

而家d旅行sim卡無得打電話用Whatsapp call係唯一選擇

同埋俾我熄左whatsapp call，唔撚想見到
九成情況都係唔小心hi錯／有人on9當whatsapp係contact list咁打嚟

可以預設時間send msg

sorry .iphone唔知。

想佢好似Line咁有主題揀

投票根本一早就要出啦，隔左咁多年都仲係on99咁

獨立嘅電腦版，唔洗會開住個電話先用到

telegram中文字搜尋
方便搵要隔空格或者加#

好似㩒入個backup之後仲有個制要自己㩒(include Videos)

呢個真心想要

Quit Group 嘅"勇氣"都無?
無用就Quit 嫁啦.

開temp group
即係例如想搞個event之後開個group
過咗果個event之後就散水
個group留係度就無意思
咁set個period到時到候就close group

有得set在線上、忙碌或者離開
有小遊戲同d friend玩

呢個都好用，set 個 expiry date ，過期自動 delete group

直程成個app上cloud啦，2020仲要save嘢係架機同埋用電話no. link住個acc. 好反智，無咗個電話no.開唔返個acc., 如果換過電話十年前嘅相又睇唔到，錄音又聽唔到
其實tg做到哂呢啲嘢，但係就係無人轉過去

呢樣真 除此之外係Perfect
反而WhatsApp做到

取消錄音 錄都算 成撚日一路錄一路諗 聽住你係到ERRRR 仆街 明明2 3秒就可以睇曬你果句想講咩 依家要用成分鐘黎聽你講

呢個功能唔係本身已經有啦咩

係咪老母會stalk鳩你訓覺未

搖一搖

睇嚟你用咗好耐we7連whatsapp更新咗好耐都唔知
建議返去用we7

search by date, delete group chat history without quitting group
呢個點做到呀？

真
點解會無
又唔係技術上做唔到
廢撚到

不思進取，反而 whatsapp story 呢D垃圾功能冇人用又要整

都話你用開we7 唔識用whatsapp
翻去用we7把啦
Btw search by date 真係做唔到
所以都係用we7啱你

搖一搖約炮

成個 group remove 左佢呀柒頭，clear chat 做乜鳩呀

改下佢個搵msg功能啦 垃圾到 計我話成個app摺鳩咗佢啦屌

投票

次次如果唔記得 keyword 就永遠都搵唔到，如果有 search by date 已經差好遠

附近的人，tinder match

又係你自己話chat history
可能我英文唔好？
定係中國人英文唔好呀柒頭

好明顥你英文唔好啦，個個都明，得你發現新大陸

你喜啦
同大陸仔嘈係冇意義

Whatsapp call同video call不知幾常用
Story就真垃圾

或者search by user好似tg咁

成個chat放上雲代表whatsapp會冇咗端到端加密，而端到端加密我覺得係whatsapp最大嘅長處

句野多過5秒先好錄音

如果講兩個字都特登錄5秒呢d 去死

5秒太短，港女會 er er er ，30秒啦，逼佢地打字

最憎人錄半秒講OK

2020年 連登仔仲用wtsapp

tg要有既野唔該加晒落去thx

group 度假MODE 之前公測, 但冇下文
可以幫你禁聲, 彈訊息之外, 幫你已讀, 訊息標記數目隱藏,
放心去放假

可唔可以儲信用卡積分？

返支那用飽佢

我試過想del一個有10幾萬條msg既group
咁嗰時我知我wtsapp係有40幾萬條msg既
我㩒完delete嗰下佢彈出黎話正在刪除訊息xxx/10幾萬 咁啦
我都明咁多係要等下
點知等等下 後面個數愈來愈大 變左40幾萬 我眼都凸撚埋即刻cut上網又重開機乜都做齊停左個delete progress
就見到真係冇左一堆嗰個gp以外既野
好彩有日日backup先可以restore返 但冇左嗰日嗰啲sg

然後到依家我都唔敢再搞嗰個gp

尤其是喺group裏面呢樣嘢最重要

tg有而wtsapp冇果d

我一添加就 error，要搵個文件逐個代替個file

mute咗佢咪得囉

語音轉換文字功能

好明顯係唔想俾女朋友知

可以disable video/voice call

Archive 咗嘅Chat唔好再彈出黎！！

咁你咪用we7囉

當初whatsapp創辦人理念係less is more 唔加花巧野

可以mute gp加封存

反正WhatsApp都係抄Tg
Tg一早就可以咁做

group入面 Search 到某個人講過嘅所有嘢

可以開個置頂file
放相熟friend既chat落去
等自己記得時不時主動contact返班friend

android IOS backup 互通

Scheduled send msg
好似tg咁

整返以前個msn可以單對單果陣
玩下game
又可以震鳩佢

女朋友

賣左俾facebook咁耐就唔好話當年啦

可惜香港少人用

我做你老母啊 做

pin👍

咁做乜唔用tg

啲老坑唔用

同star message有咩分別？
純粹star message唔係首頁？

star得自己睇到
pin係全group都知+開group就睇到

tg 咪有pin msg 囉

應該要無時限del msg！同telegram一樣 delet晒就乜都睇唔到。

Del msg要好似tg咁del清，唔好留低句野話訊息已被刪除

Del msg唔好限時，過咗某個時間就唔比del埋對方

Quit group唔會顯示通知

呢個+1

Telegram 仲可以edit msg

係 都係呢個位令到tg發大唔起（指取代唔到whatsapp)

Msn!

fb d 弱智function

玩UNO

如果冇嘢取替到嘅話真係好難

cloud backup,

仲將d data save 落自己手機係咪弱智？
Whatsapp 愈用儲得弱多 GB

Ipad版
Apple watch 版
唔好跟sim卡

TG有嘅嘢都想要

已讀功能可以設定去個別contact

group admin 可以delete for all其他group member message

photo/video 上cloud

可以set nickname, 如果我同一contact有2個或以上號碼, whatsapp會跟contact book show同一個名

5點後block晒所有人msg
收工唔講公事

加翻gif

Tg 所有功能

講緊whatsapp你又拉埋tg黎講做乜

We7網上版做唔到同步所有messages

We7啲文件冇得自動單撈

連登仔毒撚

facebook咁度縮點會肯搞
sticker都要你local儲

係

Edit對話

圖片係咪自動有back up

要擺相落電話到架咩

Delete for both user

Telegram咁可以信息分類

但有啲仆街總係懶 鐘意whatsapp call
一收得差少少就gg
應該要俾番人選擇可以打傳統電話

An機啲相係save係個whatsapp folder度，太舊嘅錄音同圖或者曾經dl過但係無咗cache嘅會睇唔返

pin message

咁好簡單 轉iOS

入media 揀張相 可以彈返去個段對話
好似連登咁

喺chat嘅all media一拉走張相就得㗎喇

屌 有個識既錄音講2句又errrr 明明10秒講撚完用左30秒

一齊發起罷用 起碼都有二百萬人跟啦係咪呀

telegram

屌你老母弱智閪
老實講有咩係we7有，WhatsApp未有
以事論事
又唔係叫人轉會用we7
我地就係鍾意用WhatsApp 先想佢進步呀
唔好輸俾大陸app

你係咪藍絲呀臭閪
同d廢老叫人咁你咪移民囉 有咩分別

遊戲功能 同以前msn一樣就好

顯示為離世

只能用iCloud係蘋果嘅決定，人總不能隨時食曬兩家茶禮

群組calendar功能 最好前一兩日提醒埋

sticker都係，跟返emoji咪幾好，成日hi錯又要del

我覆你留言咩？
阻頭阻勢 狗吠咁
同埋你想用支狗app有人攔你咩

同意

有telegram 重用乜撚嘢Wtsapp ，垃圾Wtsapp 執柒佢啦屌佢老母

咪撚用垃圾Wtsapp，tg好用好多倍，傻鳩先會返工以外用wtsapp。

用Telegram 啦

有Telegram 點解重用垃圾Wtsapp?

WhatsApp 根本on L 99

雙平台backup
唔洗用d19 software轉黎轉去
煩到西咁

執柒佢啦wtsapp

弱智同學重用緊wtsapp,，果時出sticker重打晒飛機真係好傻鳩

dictation iPhone an機都有㗎喎

iMessage有啦WhatsApp肯定唔會有

其實telegram都好多人用緊
點解大家到依加都仲係習慣用whatsapp

whatsapp phone call真係收得好差

咁都幾得意

成日深夜睇女神profile pic變左video call!

抄足tg keep返本身個search功能就夠

永遠啲人video call都係㩒錯

試過好多次

whatsapp voice call/video call，打之前confirm一次係咪要打dllm 好易㩒到個制 唔熟好尷尬

咪撚比唔係contact既電話whatsapp 我 除非要accept左先

編輯對話

電腦版要手機連線真係好反智有時更加唔方便
要時不時係電話開一開個whatsapp

如果睇緊av呢

其實telegram真係好好用
奈何未算係主流咁(可能淨係我身邊係咁
仲有好多人淨係用whatsapp
好想whatsapp越出越柒
咁就大家一齊用tg

telegram有既野佢全部無
究竟佢更新緊d乜鳩

附近的人

加個ai chatbot 用黎應付啲煩人
等whatsapp自己同佢傾

點解對話紀錄上cloud咁少人講明明係最重要咁滯
2021年都嚟 仲要backup restore等到仆街
iOS android互轉仲會無曬
Tg一login 乜都喺返度

wtsapp call之前 confirm一下
diu成日㩒錯打咗俾人

全影投像

肯定， 如果蘋果有得畀人揀用google drive backup WhatsApp嘅話
會畀錢每個月訂icloud嘅人肯定少一半以上

Telegram 一早已經做到， 佢直頭幫你自動save 哂online backup， 一login見就睇到曬
仲要支援多個唔同device login
係得whatsapp先咁仲咁垃圾

多機同時登入而無需電話號碼驗證

一部手機可以支援多一個電話號碼嘅whatsapp, 加小畫家功能

將一D GROUP永久HIDE 左佢, ARCHIVE 唔夠好, 一陣又會彈出黎

唔明
我淨係識click入張相 㩒實一秒揀jump to msg

喺chat到求其入去一張相 右上角有all media
揀張相 一拉走就去到個chat